---
title: 'Jornada 2: Globertorpes vs The Last Dance'
date: '2023-11-02'
draft: false
summary: 'Crònica the Last Dance'
---

## Crònica capis The Last Dance Derrota 31-37

Bon partit on hem anat de més a menys, de menjar-nos-els (hem anat +6 o +7) a que ens facin un parcial de capgirar el marcador.

Bona fletxa que no s'esperaven, junt amb una agressivitat en defensa que ens ha permès recuperar moltes pilotes i acabar en contraatacs. El que tuvo retuvo, han tirat de veterania per resoldre els problemes que els hi posàvem.
A millorar la concentració en defensa, moltes vegades no sabíem a qui defensàvem, especialment després de la fletxa. Aquí ha fallat la comunicació.

Per properes ocasions podriem valorar la possibilitat d'implantar un Palomero, mai va al rebot i corre sempre, si o si.
Com idees, probar atacar zona 4-1 quan som quintet petit.
Èxit moral al tornar tots tal com vam arribar, 0 lesions

I el més important: perdre la por i tirar i penetrar més... no som tan torpes.

# 1, 2, 3 TORPES!
